有無人去咗今晚麥花臣場《份子引力》？

有無巴絲打去咗？我覺得好正播！
之前只係聽開鄧小巧、黃靖同Nowhere Boys嘅歌
但show前聽吓per se，都幾啱自己口味，幾期待live
不過可能Stephen 把聲太柔，現場歌詞聽得唔係幾清楚，覺得咬字可以再改善吓
唱《天外飛仙》真係好開心
除咗佢地，都仲有黎曉陽、馮穎琪，仲有應該係監製為主嘅謝國維
今次估唔到得咁少觀眾，我知有部分人仲要係自己友/朋友，覺得都幾可惜，因為你地值得更多嘅聽眾㗎！
希望可以有多啲人留意佢地，如果你地睇到嘅話，好想同你地講，唔好灰心！！！會繼續支持你地㗎！

傻㗎，咁都有腐皮

係咪要利申非打手

淨係聽per se 其他不了

有去
真係意外地少人 目測好似得五成入座率

聽小巧淨啲喊咗出嚟

本身淨係聽小巧所以入場，估唔到其他都咁正，黃靖把聲好唔好聽見仁見智，但佢既歌真係好有外國feel,係香港嘥哂

點解呢？唔啱口味？
Per se嘅音樂風格都幾多元，而且好少香港組合會主要唱英文歌。巴打有無去音樂峰支持佢地？

nowhere boys玩左咩歌？

其實我本來主要都係聽小巧
第一次聽佢唱live，嗚啊
但其他歌手都高汁

唔知佢地有無預計到會咁少人呢⋯⋯
好可惜真係，因為唔知幾時會有咁嘅下次
而且Nowhere Boys個鼓手都去美國讀書啦（btw好靚仔 ）

尋晚我見到好多明星係度，勁近，因為個唱太少人
有周耀輝
企最前有側田，又見到c all star操肌果個（安仔？）

不過確實係唔夠宣傳累事嘅
同埋啲歌手唔多人識囉可能，最主流都係小巧

應該係on仔，佢同小巧fd黎

我係有興趣
但你係...?